求教，若中國抛售美債

將有咩後果？

wont
significant loss for China

若然屬實，中國便會是贏家

如果賣美債，d美金用黎買咩先, 大拿拿10000億wo

美債係承諾書
賣左比買家都係比咁多錢

美債會跌少D, 越沽越平， 然后由於yield 會抽升，給引人入場接貨...完

美國唔會傷， 中國on99 揸住D 美金， 一係等通脹貶值， 或者轉去買其他資產， 其他資產又升值， 又再做多次水魚。

然後外資要從中國出走， 你又要想辦法賣返資產，對返美金俾人...

總之美債當武器就on99 啦

咁你諗下世間上仲有咩係可靠過美債

我接手

我會買

人民幣大幅眨值

點解???.

你冇美金backup,人地憑咩信你人民幣？

引起恐慌性抛售

之後全球資金鏈斷裂

咁簡單都唔明？點解人地信你人民幣呀，就係因為你有美債backup, 你冇美債，人地點解仲要信你？

唔使如果 中國而家就係歐洲靜雞雞賣緊
不過唔係亮劍 係外資走資 儲備唔夠迫住要賣

賣晒美債現兜兜揸住咁多錢 仲可以用去邊先？
支那根本都用唔晒d錢 佢就算點買野都用唔盡
淨低攞去買股票呀黃金呀 回報率的確係比美債高
但係咁大筆錢 回報率唔係首要目標 目標係要安全 穩賺
而美債就真係安全 有息收又難蝕 因為美金係世界貨幣 乜都用美金結算

外匯儲備其實都係國債黎 例如美債歐債
如果你拋售美債咪即係減自己外匯儲備
外匯儲備少 你嘅貨幣就會逐之眨值
好似津巴布韋咁 去到唔知幾多兆先換到一美元
美債係最強嘅外匯儲備，你拋售？

仲有唔好以為支那揸住好多美債，連20%都冇

外匯儲備越多應該令人仔貶值,人仔供應增加
外匯流走人仔即時註銷應該升?
有人睇淡中國沽人仔係跌嘅主因
我係咁諗錯左係邊?

搞錯晒人仔貶值原因
而家係中共亂咁印錢

其實而家印到180萬億人仔得3億美金，其實都無咩含金量。 最近人行仲接受埋企業債用來作為人民幣發行基礎， 其實人仔都快變廢紙。

但美國到轉再發債既成本一樣會高左 債息抽升太急對美國一樣係死證

到時會打劫埋香港果4千幾億美金

=人民幣升值=中國出口自殺

便會是最大贏家

人仔發行量超過歐美總和
震驚全球七十億人